疫情下污染物勁減3成令空氣清新 東涌居民：無咗鼻竇炎

各國因為疫情令經濟、人類活動減少，空氣質素得而改善。《蘋果》統計香港今年首季空氣污染物數據，發現16個空氣監測站大部份污染物濃度較去年同期下降，僅臭氧有輕微上升。各區空氣污染物以東涌跌幅最大，荃灣次之。有東涌居民以往受鼻敏感和鼻竇炎困擾，今年罕有沒有發病，形容疫情帶來短暫清新空氣。

天空靚咗

日頭好藍 黃昏好夢幻靚到好假

其實呢個世界無共狗大家會好過好多

支那=地球癌症

美國經濟活動銳減既好處

3成咁小?

變相證明中國經濟恢復只係吹水，統計數字可以任填但空氣質素係最誠實

你好肚餓

下年咪有返

証明支那空氣好撚毒

都無啦
下年美國禁運